有無人覺得今次gme 事件破壞曬股票市場生態平衡？

一直以黎個個都係交曬學費 比大戶屌過先贏錢 但個個今次好似實有金執咁 孖嘅孖 loan 嘅 loan 個個set 曬10000usd sell 咁 最睇過眼係睇到好多新手入場all in 咁諗住一夜暴富 串過馬撚咁

無可否認wsb個本義係好 要空頭埋單 但想講好多人嘅心態真係變曬質...咁撚串咁撚有信心發達真係好咩

孖既比人平曬倉啦 講笑咩

你吹咩, 依家唔撚要錢呀, 睇佢地仆街

啱呀 睇穿哂資本主義幾咁恐怖
賺完呢水驚驚地個市場

sorry,我只係想見到班大鱷仆街,that's all

依家只可以散戶交學費,大戶就唔可以交學費?

可以唔比你買賣 癲到

Margin個班一早死哂啦，咁樣跌返仲唔比人Call?

你覺得而家係邊D人仆咗街

我0.1都唔會賣依家係私怨

過埋聽日先講啦柒頭屌你老母

你啲咁嘅人渣收皮啦

散戶就可以輸死跳樓
但大戶輸破產就唔得？

軟著陸都講得出
講到尾，係幫班 deepstate 軟著陸...

其實如果唔係broker market manipulation, 仆街嘅人會係大戶

幾時都會有新手all in㗎啦
係贏定蝕姐 今次咁多起伏都頂到都已經學到嘢啦

生咩撚態

俾人狂沽坐艇仲要講多謝？

人地晚晚屌model 你食杯麵咋

樓主肯定孖既人還健在？

有冇人覺得今次反送中事件破壞晒香港社會？

一直以黎個個都係安份守己 比共產黨屌過先成長 但個個今次好似實有金執咁 火魔既火魔 road block既road block 個個都成副gear咁 最唔睇過眼係好多新手15歲就上街all in 咁諗住一夜自由 串過馬撚咁

無可否認反送中個本義係好 要政府埋單 但想講好多人嘅心態真係變曬質...咁撚串咁撚有信心自由真係好咩⋯

樓主奴性重撚到呢

大户都有打手真係痴撚線

我淨係知班傻閪空頭short float 200%

正一戇鳩仔嚟, 做開狗, 奴性重撚到

散戶贏錢唔得，大戶沽空/掃平貨平倉 冇問題

放心 如果佢哋贏咗今次 仲係咁嘅心態去玩 好快會輸返
所以你同我定啦 仲有今次係大戶on9在先

價值投資冇跟隊啊

你知唔知依家發生咩事，自由市場，人地鐘意買咩咪買咩，依家做空機構洗橫手，一堆證券行只比賣唔比買，幫人操盤操到咁，咁以後仲洗玩股票，直接入錢落大户户口啦，破壞生態既係佢地，破壞左最重要既原則，自由市場，依家佢地咁樣做左同a股有咩分別，玩得美股就係因為佢係自由市場，唔係比大户控盤控住哂

沽空機構吸左咁多人血就得，老散想發達就唔得唔怪得人話支那人奴性重。

Ching 明我將咩
件事本質無錯
但見個個好似等發達咁好撚on9

*講

我都覺學生股神同串嘴嘅人好撚乞人憎 不過有咩辦法 是也命也 市場趨勢係咁 你要接受要改變 咁你公平啲諗 佢哋入場都有風險 換轉係你仲係學生 或者你而家夠唔夠膽all in 就係咁簡單咋嘛 冇人可以同錢作對 同股票講感情咩？

覺得樓主係身邊有fd買左，賺完串9佢，條氣唔順，建議買一股感受下，就明今晚有幾黑暗，有第一次操盤，就有第二次，到樓主中左招，到時可能先會出po吊

典型藍絲思維

Order ======> Justice

屌你老母 講字變將字 支那狗?

廢老又blame the victim

其實牛市股神都係一樣道理 今次變左一隻股姐

追吓po啦屌 香港人

樓主比人撚得多就以為跟人套rule玩叫識玩

認同 班大戶咪就係破壞曬股票市場生態平衡個班

做乜撚嘢
而家你當呢道學校啊?

今晚玩到咁仲唔睇佢仆街

其實如果班傻仔老豆係李嘉誠
今日就唔洗畀人恥笑

都係共產好d

你輸過錢交過學費
所以我唔可以贏錢

david webb

What most of the foot-soldiers in the Reddit Army don't seem to realise is that apart from transferring wealth to their superiors, with late entrants enriching early entrants as they exit the bubble, the new recruits are eventually going to enrich the final cohort of short-position holders when the bubble bursts.

The sum of all long positions minus all short positions is always 100%. For example, if the outstanding short positions are (as reported/estimated) 140%, then the long positions are 240%. A share can be lent and borrowed an unlimited number of times, each time expanding the long and short positions by 1 share when it is sold - it doesn't have "I am borrowed" written upon it. Even if some shares are withdrawn from the lending pool in circulation, the others can be relent. So buying stock isn't necessarily going to move the price as long as someone else is equally willing to sell it or short it. Theoretically then, a stock can be 1000% long and 900% short.

Yes, some short-sellers may have closed their positions, unable to withstand further losses, but others will always be willing to step in against an increasing price. Similarly, some early buyers have already taken their profits and quietly walked way. So how will the GameStop game stop, or end? Probably the same way most bubbles do. This is a zero-sum game, unless the company issues new stock. The further a stock price deviates from sensible values, the greater the temptation to sell, whether you are long or going short. Think of it as a helium balloon rising up through the atmosphere - it expands and eventually bursts, dropping its payload.

Those with the largest gains will quietly cash in first, particularly if it represents a life-changing, massively-overweight position for them, absorbing the last foolish money to buy in, and as the momentum reverses, the whole thing will rapidly crash. So, we have news for the Reddit Army: you're not necessarily hurting short-sellers as a group. The final short-holders, if any, will win their bets. The only thing for sure is that you are enriching the early leaders of your army, some of the loudest people on your site, at the expense of everyone else, long or short. "HODL" is their rallying cry - but the pilots will bail out. "This is your captain speaking: on behalf of the entire crew, we apologise for interrupting your flight, but for those of you sitting on the left-hand side of the gondola, if you squint, you can see us in the yacht far below. Thank you for choosing Stratospheric Airways."

In case you're wondering: Webb-site has never traded GME, long or short.

© , 2021

其他人決定唔到自己老豆係咪李嘉成，但broker有權決定開唔開禁買

真係乜人都有
企係大戶個邊講嘢都有

驚broker咪買crypto囉

到底咩叫普世價值？

未到 Justice嘅層次，只係Follow the rules 都做唔到
典型嘅輸打贏要

你識唔識咩叫margin
咁上落去重唔平倉

支那狗屌你老母

自己追吓我d po la 屌你老母 打錯啫

繼續上最後都係會變ponzi
冧樓永遠會有老散走唔切

日日有新人入
比你squeeze到1000咁點
800,900都有傻鳩衝入去
咁呢班友走唔切
到時係咪scam
好簡單咁講,隻野之所以升就係因為squeeze即係話好大機會打回原形
hf接晒所有老散貨之後打回原型老散咪冇事囉
但邊有可能個個老散走到
仲叫人揸到10000都痴撚線

仲有一堆人訓身甚至借孖展
講真玩到咁樣真係唔應該比普通人繼續
好似eln咁,香港都要專業投資者/1球美金先玩得
你玩squeeze根本冇fundamental value
最遲走個批一定死
玩到咁大之後如果唔開始人流管制,咪又係會有班800,900追貨走唔切嘅strong hold老散落街放火

今鋪咪睇晒你所謂股票市場生態平衡嘅問題
空頭機構原來同證券商打籠通，永遠都係我哋輸錢先係正常生態？

申利冇諗過賺，諗住冇左個本就算，高位接左貨

U get wt i mean bro

真 我無開孖展
啱啱好all in

呢啲真係天生奴隸命嚟，應該閹撚左自己

有人俾證券行強行低價出貨

摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

追住大户條撚黎含

藍絲識鬼咩，要震撼教育先有用架，下次佢買左比沽空機構沽到跌足八成睇下佢會唔會屌曬鬼

我比較在意咁樣有冇合法性？唔俾買淨係可以賣出，歷史上有冇？

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

你理得乜鳩心態
人地新手敢玩有錢贏咪佢地叻仔
老屎忽上身

賤到自動賣埋你d股

好唔抵得

有冇人係借錢買？
貼出嚟話俾大家聽

唔怕，孖左既跌到110個棍已經比卷商斬左倉

虧佬就算啦

做慣狗唔識做人

用自己錢入貨都要俾你話破壞生態
你唔走去屌人地short 100%破壞生態平衡?

你真係on9 走去幫有錢佬含撚

破壞股票市場？大戶，莊家可以聯手夾高股價出貨要散戶接，平時啲暴升股炒一日幾百%唔係莊家大戶所為？散戶一齊買一隻自己鍾意既股票支持佢就叫破壞市場？叫造市？佢沽空百鳩幾%散戶揸支槍迫佢架？佢沽空幾多散戶輸錢唔講？乜撚野叫自由市場？比賣唔比買？呢夾邊個破壞緊個股票市場？

臭閪咪撚話我藍絲 追吓po 啦dnlm

痴線我頂到150落50個risk點解我冇權賺翻三倍

市場根本就唔應該有借貨黎short sell呢樣玩法
同衍生工具同理, 根本就係班莊用packing引你黎玩
全部都係同一種野黎

正宗廢老心態。炒股都要論資排輩？收嗲啦清

證明揀間好嘅開戶係好緊要

真係？
前兩日都係
呢兩日先買每d真係執?

你都On9 平時比人屌開屎眼強姦慣？習慣左就變平理化？

太陽照常升起

咁都係有BROKER 架
你交易唔洗去BINANCE 果D既
自己搵人MATCH UP 咩大佬

這就是人生
機會嚟到 睇你把唔把握到
我本身得300萬左右
BNO 5+1都要思前想後
過去一星期嘅GME NOK BB
300萬已經變成差唔多2000萬
諗都唔使諗啦即刻
BNO 5+1

一樣啫，你同藍絲有咩分別，對家唔跟規則做野都話無問題 nice

咪係，今日由508落到126，跌足75%喎

條友諗到自己幾咁卑微🥱

on99自己冇入場自己唔緊要
自己怨下自己咪算
走去話有入場班人不勞而獲
正宗廢佬心態收皮啦

唔係呀 跟據連登GME散戶既意見 隻股會無限咁升

有defi , dex 雖然未完全成熟 但今次呢件事 突顯左decentralized 既重要性

其實有冇link? search唔到

根本係想保護自身權益，有錢人繼續做有錢人，窮人？88

我只可以講，買gme既巴打我認同，但盲毛亂鳩追倍升之後大把機會輸

你覺得邊間證券交易公司比較好？我唔想好似ib 俾人夾硬控制

依家自己打爛自己規矩

星期一入嘅， 瞓喺度sh無成本

幾時講？

如果均價60 孖展個d 點死法

葡萄咪出聲lor
dllm柒頭

CS Sofi
利申2個都有用

好撚老屎忽
我當年咁辛勞，憑乜班後生咁舒服！

而家成件事係啲散戶各自出少少想夾返死個大戶
老實講好多都係買得幾千幾萬銀當睇場戲
根本個價挫返落黎都唔會肉痛
如果你話升到頂仲入咁嗰啲就真係無知散戶,
呢啲無知散戶平日都俾大戶夾死架啦
只係今次改為俾大班散戶夾死,
根本冇乜特別嘢發生過
你講到個價崩會有人蝕就好有問題咁
照你咁講成個finanical market 9成產品都有咁嘅問題要成個摺咗去啦

其他都黑名單係咪？

得閒驗下腦
同教畜一撚樣

明明係樓主自己睇唔過眼其他人唔洗比大戶撚但自己就交撚左好多學費又比人當狗撚唔忿氣
絕地反擊你吹咩 我而家就SH 💎🤟🏼

揼春點解後生果時無股joy得股災

我出450美金買一股睇佢點集體訴訟幫我收番1000賠償

吹呀
用450就睇穿華敢街班仆街只准散戶輸錢不可散戶贏錢

死硬渣緊貨，本身個行動就唔係贏唔贏錢，係要夾爆佢個倉

汪汪汪！
樓主有無晶片？打哂針未？

CLS

開始醒喇人民

只可以講 憑今次事件知道
所謂既自由市場都係假
老散點都你係比大戶食

市場機制本身有樣重要嘅嘢就係你要接受會有人想利用個機制或者搞亂個機制。依家班小股民又唔係有內幕消息又唔係犯法，佢哋只係利用網絡溝通然後針對大戶嘅short order嚟想大戶蝕錢，中間有大量人想借機賺錢都冇問題。

難道08年啲證劵商同銀行靠偷呃拐騙賺到fat fat，得小股民同屋主蝕到跳樓又好平衡好正常？

老屎忽心態

個個都為贏錢先炒股架啦

你交學費咪又係為左贏錢

買個股票比media 屈右，癲到

樓主做慣狗 做唔番人

得啦知啦維穩呀麻
返大陸啦dllm

PIN THIS